［代PO］未來行動? 台灣朋友既小小分享

利申：我個FD同台灣朋友嘅對話，佢話想PO依段嘢上連登但註冊唔到，所以我即日註冊咗一個
(sorry for being P牌…)
以下為朋友本人打嘅一段嘢

-

如題, 我有位台灣既朋友好清楚香港面臨緊既問題, 佢比左依堆建議有多少我地都做緊但又未知點收尾好. 大家點睇?